利班波見到獌咁撚廢隨時一時絕望失埋分比卡城自動收皮都唔係出奇事

放棄了